美國人真係好支持我地 快d入去like爆佢地個live stream!!

佢地派緊有Free Hong Kong 字眼嘅T-shirt!

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

push

Push

NBA go go go

快d入去睇，Staple Center 外舉哂Free Hong Kong牌

推

唔去加泰？
去英領！

【上議辯論造勢大會】
10月23日（三）
英國領事館門口
19：30

係咪之前話眾籌整衫嗰單

真係多謝nba

Pish